臨考先黎腸胃炎

聽日唔小心瀨咗屎既話
講返聲唔好意思先

老老竇竇入考場前唔小心瀨咗屎會唔會唔比我入

史上最癲擾敵策略

建議臨考前屙好屙滿

我唔想架

痾極都有
痾完2-3分鐘又痾過
已經有心理準備聽日瀨屎

叫佢入嚟分享下心得

巴打 我都係2020dser 你邊區考

北區

成人紙尿片啦

上面個徐飛鴻之前著尿片考
佢話效果唔差
佢以為dse緊張先會急 點知係肛門問題
結果大o瀨屎